---
date: '2016-02-15T10:00:26+01:00'
image: /tumblr_files/tumblr_inline_o39ynj2lBV1qfhdaz_540.jpg
layout: post
tags:
- crianza
- trucos
- colaboraciones
- puericultura
- ad
- recomendaciones
- testing
- familia
- seguridad
- bebes
title: Montamos el carrito Bébécar
tumblr_url: https://madrescabreadas.com/post/139347861380/montajecarritobebecar
---

Ya tenemos en casa el [cochecito Bébécar Ip Op XL Classic que pedí a los Reyes Magos para mi sobrina, como os contaba en este post](/2015/12/28/cochecito-bebe-bebecar.html).

Cuando escribí la carta a Sus Majestades, la pequeña aún no había nacido, y temía que no llegaran a tiempo. ¡Pero su magia hizo que llegara en el momento justo!

La pequeña…. llegó a este mundo sana y preciosa, y desde ese momento nos tiene enamorados a toda la familia, incluídos mis hijos, que se están portando como unos auténticos primos mayores responsables y cariñosos. ¡Estoy muy orgullosa de ellos!

El cochecito que elegimos fue éste. ¿A que es precioso? El chasis es el Ip Op, combinado con el capazo XL, que le da un toque clásico muy chulo, pero sin perder la manejabilidad de un chasis todo terreno.

 ![](/tumblr_files/tumblr_inline_o39ynj2lBV1qfhdaz_540.jpg)

El color es un topo combinado con blanco que hace un contraste espectacular en mi opinión. Y el tejido es acolchado en eco piel, que es la última novedad de la firma [Bébécar](http://www.bebecar.com/bebecar/es/) para primavera/verano, y tendencia de moda absoluta, ya verás.

Ya te conté las [características de los chasis](/2014/12/06/claves-eleccion-cochecito-bebe.html) de esta marca en este blog. Puedes verlas pinchando aquí, comprobarás que son una pasada.

Pero lo que realmente te quiero contar es lo fácil que es el montaje del carrito desde que lo sacas de la caja hasta que sales por la puerta de paseo.

Para eso te he preparado con todo mi cariño este video, que es como mejor lo vas a ver.

<iframe width="100%" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/GTD23UAuQlU" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

¿A que es fácil?

Muchas gracias a la tienda [Yoyobebe](http://yoyobebe.es/es) de Murcia por la atención que nos prestaron y por explicarnos tan bien todas las caracteríasticas del carrito al detalle. Da gusto encontrarse con buenos profesionales, sobre todo cuando se trata de la seguridad y comodidad de nuestros hijos.

Si te ha gustado compártelo, no te cuesta nada, y a mí me harás feliz.